\documentclass[14pt]{beamer}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{caption}
\setbeamerfont{itemize/enumerate subbody}{size=\normalsize}

%drawing
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{positioning}
\usetikzlibrary{arrows}
\definecolor{qqqqff}{rgb}{0,0,1}

%algorithms
\usepackage{algorithm2e}
\usepackage{algorithmic}

\usetheme{Madrid}

\title{Intersection de deux chercheurs}
\author{Victor Nicolet et Finn Völkel}
\institute{Université Paris Diderot}
\date{22 Février 2016}

\begin{document}
\maketitle

\begin{frame}
\frametitle{Introduction}
Idée: 
\begin{itemize}
	\item Recherche de données sur deux chercheurs
	\item Extraction des informations pertinentes
	\item Vue globale
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Resources}
	\begin{itemize}
	\item DBLP
	\item Arxiv
	\item (Elsevier, Google Scholar, ACM)
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Fonctionalités implémentées}
\begin{itemize}
	\item Distance de collaboration
	\item Résumés d'articles
	\item Génération d'un Wordcloud
	\item Génération de titres
\end{itemize}
\end{frame}



\begin{frame}
\frametitle{Distance de collaboration}
	\begin{itemize}
	\item Chargement dynamique
	\item Requêtes via dblp
	\item Amélioration: Utiliser une base de données hors ligne
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
 \frametitle{Données structurées}
 \begin{itemize}
  \item Auteur : \texttt{http://schema.org/Person}
   \begin{itemize}
    \item Extraction depuis la page DBLP de l'auteur
    \item Attributs : \texttt{name}, \texttt{sameAs}
   \end{itemize}
  \item Publication : \texttt{http://schema.org/ScholarlyArticle}
  \begin{itemize}
   \item Fusion des données de dblp et Arxiv (résumé)
   \item Attributs : \texttt{author}, \texttt{datePublished}, ...
  \end{itemize}

 \end{itemize}

\end{frame}


\begin{frame}
\frametitle{WordCloud / Titres}
	\begin{itemize}
	\item Lemmatisation des données
	\item Suppression des Stopwords/Mots communs
	\item Intersection normalisée
	\item Utilisation de la grammaire des titres existants pour générer des nouveaux titres
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Problèmes rencontrés}
	\begin{itemize}
	\item Distance de collaboration
	\item Génération de titres (difficile)
	\item Contraintes Serveur/Client (application web)
	\item Contraintes dues aux APIS et à la différence de structure des données
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Conclusion}
	\begin{itemize}
	\item Beaucoup d'implémentation
	\item Pistes d'amélioration
	\end{itemize}
\end{frame}

\end{document}